問世間情為何物

唔知有冇人相信一見鍾情 第一眼已經有唔同嘅感覺 或者試過 遇到其實好有緣份 雖然未見過面 又冇傾到好耐 但好已經鍾意左你

我都鍾意你

有既
不過唔屬於自己

試過一次

講黎聽下

冇

無咩特別 好似有一下有feel 咁囉